聽日考中文既你，入黎拜一拜孔子

正評+留言保你考到好成績
利申岸已上

孔子上我身

孔子

仲上連登，温書啦DSE雞
申利 已上岸

多謝孔子

上年考中文聆聽聽到句野真係好啱聽
'依家嘅中文卷係連孔子考都有機會唔合格，大家放鬆考就ok'
希望大家聽日都可以順順利利

求3

中文應該拜倉頡

求保祐

子曰: Don't ff too much
溫書啦柒頭

孔子點會講英文

各位巴絲打加油

生得有啲似 Keith leung

呢份嘢大把題目孔子都未必識做
點保祐到你地

真心？

希望唔好再2啦

大家加油

有3就夠 孔子

孔子幫幫手

咁多位巴絲加油
聽日Johnny上身

過來人話你知
孔子都冇用

參拜孔子

求上身

係都拜司馬遷啦 史記係佢寫架

正啊屌
大家一齊拎5**

Aim 4

求L3 孔子god,聽日靠你

聽日綜合靠你

聖人

孔先師好

比個3我

孔爺求上身
我考到3我請你食香一個月

拜拜孔子

拜孔仲尼有鬼用
識拜一定拜陳仲尼

求星

我唔貪心 4己經足夠

穩3求4

孔子
求3

好似周中

我要5or above

吓，佢洋鬼子名叫Jonny啊，你唔知咩？

上年有拜5**左

孔子大人，求保佑小弟我攞3

保吓我個friend 中文升grade

保佑各巴絲同ive仔

寧可信其有

求孔老師保佑

寧可信其有 不可信其無

子不語怪力亂神
Between

求個靚3
保祐下我呀

保佑我

孔子考中文Dse U硬

孔子我屌你同屌你老母

利申 已上岸

一班仚家鏟

保我lv4呀 Johnny

我聽日要交份中文essay
求保佑中lang好grade

只求reading 有2

聽日考 而家12點都仲未訓既真係自求多福啦

Lm

求2升3

+1

萬世師表求你聽日帶我返古人時代同佢地傾下計答啲死人6分思想題

孔子我瞓啦

報夢俾我聽你啲思想

漏左

保佑我全家奪星

想要4 johnny保佑我

萬世師表

而家啲閱讀理解孔子都唔撚識做啦

jonny hong

今日再拜一次

Johnny哥，拍爛檔俾條4黎

上身

孔子上我身，做個古人

Thanks

輕鬆

真係孔子上身就大獲 作文Lv2都唔知有冇

利申 正皮

孔夫子

拜拜

作文可以寫文言文

留名

孔子大神保我全家

孔子上身白話文0分

求overall 5
Ahhhh

孔子保佑
希望份final 做得好好睇睇
過3.5

孔子在上小弟在下
請速速上身

祝DSE考生順順利利

上身啦 子爺

Help me

卷一唔好炒

希望孔子現代文都識

仲尼大哥 拜託啦

多得孔子唔少

請受小弟大大力一拜
利申無溫書

吊，孔子都唔識白話文

成個av啲強姦犯咁嘅樣

Jonny

串錯字
Johnny sor

大家考成點

孔子
綜合今次一定要4以上，唔係唔掂

推

再拜

卷三求5

訓嗌仲拜
係拜都聽朝先拜啦

上我身plz

綜合都要拜一拜

今日拜多次

Okok

孔子大神保我中文啊

萬世師表 晚生再次前來參拜

孔子求個3

綜合拜有冇用
照拜左先

每日一拜

有無巴打到試場